黃店告急

有間樓上黃cafe要告急疫情搞到租金都就來交唔起搞個市集比啲檔主賣下野老細淨係象徵性收下檔位費幫補下租金同谷下人氣大家行過可以上去cafe 懲罰下個老細佢哋杯朱古力奶昔真係好好飲大家唔好比佢執